以前喺條街或者搭車都唔敢上連登，而家就可以光明正大咁上

仲會心領神會咁對都上緊既人微笑
大家都係同路人
真係多謝林鄭條仆街冚家產

搭地鐵左右d後生女仔都係睇緊連登

仲見多左好多絲打係地鐵上連燈

[公投]連登應唔應該有外語台

而家同睇discuss 一樣咁自然

以前睇連登會比人話係毒撚

但以前你睇連登我都唔會知佢係連登

廢老見到會怒啤

駁唔到，家陣係地鐵入面攞高部手機覆緊樓豬

不嬲都光明正大咁用

真

吓但係我都仲係用得好鬼祟
一有人行過就即刻熄mon
好唔想俾人知

我以前叫連登做兒登

無記錯以前個個都唔敢上連登就係好多同你一樣嘅成日開d 弱智Post搞到連登畀人叫兒登

小心唔好俾警察睇到

戇鳩仔縮返入你老母個閪到啦

Push

same

小心鄉黑
總有一個起附近
唔好咁冇危機意識啦

兩年前兩登仔是被標籤既一群，不是廢就是宅。今日兩登仔就是對抗港共中共極權既前綫，所以真是寧欺白鬚公 莫欺少年窮

連登不再是毒撚平台

+ 1

毒撚唔怕認